{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043630",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "S.caf"
    },
    "text": "解放村公営駐車場は徒歩5分の距離にあり、帰りは解放村五叉路からセマウル金庫の路地に3分ほど歩いてくると見えます。 または、ソウォル路キルのボソン女子中高校の停留所で降りてハイアットホテル方面に150mほど歩いてくると、ヒョソンカーセンター路地に30mほど下りていくと建物の入口が見えます。 ここで提供されるメニューはいろいろあります。 シグネチャーくまのコールドブルーは8,000ウォンで、おくるみは6,000ウォンです。 また、ソレは70,000ウォンで、リキュールは70,000ウォンから170,000ウォンまで、ワインは70,000ウォンから140,000ウォンまで、ウイスキーは120,000ウォンから710,000ウォンまで、シャンパンは16万ウォンから770,000ウォンまで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "解放村公営駐車場は徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "建物の入口はどこにありますか？",
            "answer": "ヒョソンカーセンター路地に30mほど下りていくと建物の入口が見えます。"
        },
        {
            "question": "提供されるメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "提供されるメニューはいろいろあります。"
        },
        {
            "question": "くまのコールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "くまのコールドブルーは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おくるみの値段はいくらですか？",
            "answer": "おくるみは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソレの値段はいくらからですか？",
            "answer": "ソレは70,000ウォンから販売されます。"
        },
        {
            "question": "リキュールの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "リキュールは70,000ウォンから170,000ウォンまでの価格帯です。"
        },
        {
            "question": "ワインの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ワインは70,000ウォンから140,000ウォンまでの価格帯です。"
        },
        {
            "question": "ウイスキーの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ウイスキーは120,000ウォンから710,000ウォンまでの価格帯です。"
        },
        {
            "question": "シャンパンの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "シャンパンは16万ウォンから770,000ウォンまでの価格帯です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 332
    }
}